（全台第一個粥post）香港粥集中討論區

天氣冷了 又係時候去食粥
無論你係鍾意生滾粥，宵夜菜乾豬骨粥，定係瑤柱白粥都歡迎討論

有冇邊到食生滾粥好食？

其實妹記算唔算好食？
試過一兩次覺得唔差

艇牛

皮蛋瘦肉粥

不過我淨係鐘意皮蛋放埋入去煲果款，
後加嘅我唔食

人越大越識欣賞皮蛋

係
不過我未接受到煮粥以外嘅皮蛋

太子坤記粥 店有無味精？？？

皮蛋加個芫茜香醋汁或者麻辣

我麻麻地海皇 比我感覺好差

皮蛋瘦肉粥
白粥
瑤柱粥

灣仔軒尼斯道 3xx號，有間叫唔知乜記 啲瘦肉好好食 白粥都好鮮甜

瑤柱粥多數自己煲，如果出去食 有冇推薦？ 最好是小店

我覺得妹記同上環個間幾好

忠記？都ok

大坑康記先係冇得頂

生記肉丸粥真係冇得輸

元朗發記

及第粥

皮蛋瘦

生記 食開豬潤雞粥

荃灣滿粥 有派粥同埋好似有飯票
而且佢個生菜粟米南瓜粥好味

粥底邊爐好核突痴曬底
都係好好地食碗生滾粥暖下肚

早餐食肉丸粥無得輸

有冇人知邊間艇仔粥好食？

菜乾豬骨粥
好耐之前去東涌唔知邊個街市有檔好好食

綿綿~

係呀。
康記啲腸粉

同問 好撚鍾意食

上次叫老母煲瑤柱皮蛋瘦肉蠔豉粥
足料到爆
出街食嘅話，皮蛋瘦肉應該都叫穩陣無伏嘅

豬皮 魷魚

有埋花生

依家d粥好多係米漲水開既

菜乾豬
邊到有正

有好多落chemical

想食蟹粥

以前食過走地雞粥 依家好難再有得食了

鐘意就咁白粥加檻菜/辣椒蘿蔔

聽到都想早餐宵夜食

九龍城有間粥店 細個成日去食佢地既生滾牛肉粥
不過執左 有冇人知我講緊邊間 好似係候王道

已經算九龍最好

堅尼地城卓記 雞粥

後日即去

辣椒蘿蔔

留名

瘋狂食皮蛋粥

悅翠堂個豬潤粥必叫！真係好正 啲豬潤爽既 我平時唔食豬潤都食佢

好L鍾意豬潤

及第

HI韋拿

地址係邊

艇仔呢

西貢金山 食開有感情

艇仔粥一定要有碎牛

旺角街市

紅磡新大光燈個金銀乜鳩蠔鼓粥
一撚定要叫埋炸兩

老銅生記嘅艇仔粥好好食，足料過海皇

銅鑼灣電氣道生記，艇仔粥真心正皮

識食

金銀蛋菜頭鳩豉粥，炸兩

依家尖東富豪洒店後巷都有間

窩蛋碎牛一pat嘔吐物咁最鐘意食😋

呢間真心

邊度柴魚花生粥正

上次落山食一食，真係返唔到轉頭

元朗西關

有無人聽過碎牛粥走牛
但又有牛味
我有次係元朗國記聽過人叫😂

真心想知點整

用粥過一過後，倒番出來去第個碗到

田雞粥

側魚涌金峰，無得輸

有無人覺得大埔陳漢記好食？
以前住大埔成日食，腸粉世界級

味精使用量世界級

粥

灣仔食粥求推介

灣仔粥鋪好難搵

唔多覺有..

去銅鑼灣/天后/炮台山會多啲

咁不如入大坑

都啱

食咁耐粥
都係覺得屋企樓下果間最好食

海皇好難食 有無人一樣一樣咁覺得

去過食一次早餐
水黎既喂

新出世嗰班唔知仲鐘唔鐘意食粥，一定要傳落去

比多dd 第二個ver.
行遠dd

Lunch 得一個鐘咋

大王東街九記唔錯，不錯幾貴下

對唔住

由細食到大

大角咀有冇粥好食

個人覺得有啲多味精

鰂魚涌生記 魚粥真係好好味

今朝食皮蛋瘦肉粥 正

雞粥d雞一定要用酒浸過 少少薑絲少少陳皮生滾 加一把青蔥一抺胡椒粉

多數食富記